PLTR百倍股上車機會

我allin左啦，你哋allin未？

25蚊見

利申 均價26.55

wsb next move

38蚊

跌返落10蚊再上應該可以百倍
今晚解禁？

盤前ER

唔知個Er可唔可以抵消到個解禁呢
索羅斯話過要清倉想執平貨

一早ALLIN了 均價26.7

市值 500億，百倍上 50000億？

十倍就有可能

24溝到上31

10蚊接貨

就快限售解禁，連登又係咁吹擺明有伏，不了。

炒起左好耐啦

但解禁都唔一定冧喎

目測睇跌既人仲多

解禁預計跌一波, 然後拉昇開始

見po即刻又跌

唔好急住買，等佢跌到落2字頭先慢慢入

利申37 有貨

$32.21

Wsb今日話炒依隻

買得就預左長揸

玩壞我隻股票

我正股長渣 + call 食緊佢短炒升幅

大數據下最強皇者

連登又有有呢啲post
你遇佢落17蚊啦

之前25入35放晒
等緊位入

Tsla當時日日有post咪又升到癲

databrick都未上

Gun

呢隻垃圾長期跑輸

我記得9月嗰排個個都喊曬口
嗰排先最多tsla post

慘啦😭 優質股比人玩到變妖股

上市第一日就買，唔好搞佢

跌落$1 再上$100 就有百倍

靜小小

Snowflake

Wsb又搞

開市即插啦咁

Snowflake?

又搞

Source?

我唔知個消息同圖表係點，但當我見到呢個post，似乎係一個要走既signal，仲要係快d走果隻

又調整

成本36.3，係咪要豬哂了

snowflake係做cloud service, 但PLTR係cloud + 大數據分析 + 行業應用, 後者全面好多

已經冧左好多日
仲要有post吹奏
屌你老母

解禁再講

仆街均價22，本身想揸耐啲...睇到個po即刻想止賺

再跌值得溝

師兄你啱 識睇圖都冇用
睇連燈仲準

垃圾股 財報柒到唔敢睇 唔知今晚會唔會返去10幾蚊

唔該唔好燈
均價26

成本25
夠膽落返25

歐州插啦

20見

屌真係又搞?

追落後?

Drop to zero 啦 快d走呀 ！！

支持
衝啊

22都驚,

好彩走晒

已經有分析睇今個星期五最少落$23 或以下

點解無左
閪冧啦

正呀有得入番

無野了
原來仲係到

諗住跌到30再溝

$10開始建倉 目標價$12

召喚黃子華：

又上連登抄功課

LM

咁多
10蚊啦

其實係搞升定跌？

23直接all in

咩事

10pm財報？

呢條友係咪路

依隻咩事個個都睇跌

財報都幾大機會跌 今晚落番2字頭

調轉下話？
連登仔睇好，呢個星期睇嚟都係無運行

因為上星期有好消息 升一日半日 跌足全個星期

睇完個標題已經知玩完
希望開盤走得切

bidu futu 呢兩隻都夠

盤前爆升係割韭菜警號，有價好走

Call走唔到

坐定啦，好快上50

G持

想問點解會炒依隻？無留意WSB

Wsb 果然勁

陸續開始多大嘅私人企業做佢客仔，開始fulfill 大家嘅期望

冇力既...上50啦唔該

又要玩爛一隻好股

我就準備走，等佢爛咗先再上返車

真 屌

岩呀 星期四先解 睇星期五去到咩價位先啦

屌 盤前升咁多
收市應該倒跌

唔好搞佢啦
已經中咗隻BB

快d回家吧

唔係正常係咁做既咩口

wsb

樓主叫人依家買

間野真係掂 係反映唔到落股價度

不過跌就好 加倉

Wsb 好多pltr po 今晚睇位好走

屌咪搞啦
前排跟住wsb 跌個陣真係地獄

屌你老母閪

阻撚住曬 班友搞到我比人震走左tsm同paypal

幾點有財報？

9點好似

又跌返落去...盤前假升

想put

玩撚完

Wsb 吹行哂雞

Sofi無盤前
好想止賺

賭大細咁

wsb唔係應該會升2日上到50蚊個個變股神再落返去20蚊咩

所以咪睇路 點知係2日定2個鐘 一陣又ladder attack你啦

平均價23，真係落返黎加倉算，唔理太多

9點出

好緊張

上返45就心滿意足

夠薑就跌到$20 再大手入

吹雞托佢 定吹雞壓佢？

定依家33.8上車好

今晚一爆上去就追唔切

Pltr廢到

WSB 邊到有吹行雞

33.5 有冇人盤前會入

盤前34.7 入左

Gme 個陣都有話入

睇呢到哭喪區咁
但係盤前升緊6%

隻易癲到...

由高位45跌落嚟，叫哭喪區都冇錯

上小小

最後逃生門！

呢隻咩黎

真

唉，俾條柒轆咁就搞灣左隻靚股，咩叫百倍股究竟樓主條撚樣識唔撚識

完

放晒佢囉

支那仔嚟

本身睇左段時間 準備入手
依家Wsb搞一搞 都係睇定d算

香港人黎

點解要講普通話但啲普通話又好撚難聽

特價時段

【Palantir財報不及預期盤前重挫近8%】Palantir(PLTR.N)：2020年全年每股虧損1.2美元，市場預期虧損0.98美元，去年虧損1.02美元。2020年全年營收10.93億美元，市場預期10.72億美元，去年同期7.43億美元。公佈財報後，Palantir(PLTR.N)盤前直線下挫，現跌近8%。

又比你班連燈仔燈撚死咗

MOLAMOLA

bye

咁都搵到

想開拓台灣市場同大陸市場
始終人多，Youtube 計點擊率分紅

我一直以為佢係美國

樓主又水人入貨

又燈死左 屌你老母

頭寒喇

33.5 入左
又要輸

符合走勢 星期五 $20見

33.4
搵位再溝

傻尻樓主

10蚊見

上星期都講明會跌 盤前3x入個班有冇用腦

走咗bye賺少少離場

20會上返車

癡撚線 隻野跌到咁都仲出POST燈
樓豬ALL IN左PUT？

笑撚左 笑撚埋右

好撚彩無買。連登仔真係靠害。

仆街 走都走唔到

笑撚死

樓豬發左達未

派股+差過預期+禁售期完, 會跌到點

推上去bin

比wsb玩到

等跌到廿蚊開倉

豬死了

樓主係咪all in咗put

連燈 真係無改錯名

不嬲睇連燈再反向操作依家見咁多人話走反而個心定啲

28鑽石能量底

39放左 25樓下再入

Earnings 幾好喎

28.5 溝多左150股

係咪有血肉長城

有無link

唔知。
但今日波幅會好大。

好彩冇上

轉燈嗱

咁好嘅股都跌到咁

果然係伏水人接貨.

呢條垃圾比人踢爆
收人錢推老千股

我今日先睇完....但佢話26 28 買WOR
邊到比人踢爆?利申冇貨係手

唔係呢隻
之前d大陸youtuber搶粉絲互爆
班友有個youtuber群
全部大陸youtuber都收到稿
一式一樣 互爆 有呢條友份
隻股叫咩唔記得左
呢條友有份推
冇份推條友插佢一刀話佢呃粉絲錢

估唔到美股咁大隻都有人可以操盤

可唔可以嘗試記得邊隻

3月股災之前 記唔到。。。

我完全search唔到

有d想入

pltr

支牛新聞
CORRECTION: Palantir Q4 Adj. EPS $0.06 Beats $0.02 Estimate

等爆料

CORRECTION: Palantir Q4 Adj. EPS $0.06 Beats $0.02 Estimate

咩料？財報都有得更正架咩

公道啲講句

呢條友推薦人買過rvlv, tdoc, adobe, dkng，正正經經渣幾個月，依家睇翻回報算係唔錯

記得隻野好似近退市
轉左去唔係主板 唔知叫咩
之後佢係個大陸group問人點算。。
爆大獲條友就笑7佢咁上下。。
好努力搵都搵唔返爆大獲條友叫咩名